有冇人記得今日係咩日子？

其實我都唔係好記得喺Facebook提吓我
5年前到而家仲未搵返
我仲好記得嗰陣我同咗媽咪返咗去
嗰度比起香港凍好多
有啲sad lo

sad ah

成架飛機唔撚見左

樓主點解可以咁Sad？
但我好似記得少少嘢
三月八號 ！！婦女節！

我要探我死左個親戚喎？？
乜嘢婦女節呀？？

啱啱Google咗當年今日大事
你話馬航？

55

件事過左咁耐而家認翻都覺得有D恐怖！
點可能成架飛機會唔會左？

我都覺得有啲恐怖

揼嗰西瓜落海...仲要係維港先有用